遲d搬去葵涌住

附近有咩好野食

葵涌咁大 你住晒？

醫院？

食草

不如話搬去新界西